作為客人的教練很尊敬這位可能是會員的陌生人，他說他很想教給霍華德的高爾夫球手們那些老傢伙已經忘記的東西。 霍華德大學擁有教練般的勇氣和巨星般的金錢，將在2021年4月8日迎戰坎迪斯·巴克納 
 最近在附近發現的石頭圈遺蹟似乎證實了一個理論，一個石頭神殿被拆除了，不知怎麼被拖到了巨石陣遺址——在那裡重新被崇敬。 沿著弗吉尼亞州的阿奎亞溪徒步旅行，發現離家僅一步之遙的歷史 
 費城是美國一些最受尊敬的醫療機構的所在地。 費城允許“大學生”分發疫苗。 志願者們說，結果是一場“災難”。 安東尼婭·諾里·法贊| 2021年1月27日|《華盛頓郵報》 
 “誰配得上《公民凱恩》的榮譽”的爭論之所以仍然存在，是因為這部電影仍然被尊為有史以來最偉大的電影之一，而且許多作家都解決了它的作者問題。 大衛·芬奇的《曼克》背後錯綜複雜的歷史——以及它與公民凱恩的聯繫——解釋了艾麗莎·威爾金森2020年12月4日 
 他作為一個政治上的壞脾氣要比作為一個受人尊敬的人物吸收華麗的獎狀有趣得多。 四位在早期美國烙上弗吉尼亞印記的總統Andrew Burstein | 2020年10月30日|華盛頓郵報 
 孔子很少公開指責任何人，尤其是王子，他的職責是尊敬他的職位。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 他完全有權利尊敬廷達爾先生，如果他有點時髦，那又怎樣? 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯 
 那些不尊敬他們的詩人，不尊重他們國家早期歷史的人，是一群遲鈍的、迷糊的人。 《萬國之謎》詹姆斯·格蘭特 
 誰在音樂上是第一個，誰在小提琴或鋼琴上是最好的，對他們來說就像一個國王; 他們愛他，崇敬他。 Cuore(心)|埃德蒙多·德·阿米西斯 
 這是一個值得生活的世界，一個人因此可以尊敬和愛另一個人。 《喬治·艾略特生平》第一卷(共3卷)|